•	Семантична ли данная разметка? Есть ли в ней некорректно использованные теги?
  Примечания по семантике:
  + В модальном окне, форме логина для подписей полей был использован span - должно быть label
  + В той же форме, кнопка переключения формы логин/регистрация лучше было бы использовать тег a - сейчас span
  + В шапке в меню кнопка Юзер сделана тегом span - лучше a
  + В шапке "Что в мире творится?", рядом с полем ввода, кнопка Искать - тег span - лучше button или a
  + В шапе элемент menu__items-list - div - лучше nav или ul
  + В результатах поиска при создании карточек не был использован тег article
  + В результатах поиска в карточке, основной текст карточки div.card_text - лучше p
  + В результатах поиска в карточке, для ссылки "lipsum.com" использован p - лучше a
  + В секции Об авторе section.about.results__about > div - этот див не нужен
  + В секции footer для списка ссылок использован ul.footer__menu - лучше nav
  + В секции footer для списка ссылок использован p.footer__links - лучше ul

•	Даны ли названия классов в соответствии с методологией БЭМ?
    да, названия классов соответствую методологии БЭМ
    Отсутствет класс для элемента section.about.results__about > div

•	Есть ли ошибки в названии и использовании блоков, элементов и модификаторов?
    ошибок в названиях нет
    ошибки в стилизации
        + используются стили позиционирования для блоков
        + не все стили для элементов связаны с их позиционированием
        + в модификаторах используются стили позиционирования (прим: card_date.css - margin-top: 16px;)

•	Есть ли ошибки в файловой структуре по БЭМ? Если да, то где и какие
    Да есть.
    Ошибки в файловой структуре:
        + blocks/main/about/__title содержит файл about_title.css - должен about__title.css
        + вложенные модификаторы blocks/menu/__mobile/_close/_black

•	Корректно ли, на ваш взгляд, выполнен адаптив страницы?
  Адаптив страницы выполнен не корректно, появляется горизонтальный скролл начиная с ширины страницы ~1850px 
  
•	Корректно ли оформлен package.json?
  секция bugs не несёт никакой полезной информации

•	Есть ли замечания по настройке webpack.config.js?
    + Не используемая констатнта OptimizeCssAssetsPlugin
    + нарушение стилистики кода - использование запятой после последней пары ключ: 
    значение, в одних случаях есть, в других - нет
    
•	Корректно ли оформлен .gitignore?
  не стоит отправлять в .gitignore package-lock.json, это может стать источником проблем связзынных с версиями пакетов
